原來而家google地圖痴線到咁!!

360度圖有好耐我知
原來而家唔止街外
連室內設置都會比人影埋

好似去康民署做gym咁
都比人360度完美點相
舉個例子
蒲崗村道體育館

禁360度相片

利申:我係張圖入面
屌你咩google毒撚做gym都影

仲有中間條友隻手指做咩?
咁多白頭髮好心染黑佢啦

隻手咩事
好撚恐怖

花園街體育館
又見返同樣手勢
同樣既髮型一樣咁多白頭髮

攞360相機嗰手勢啫

最恐怖既係呢條友好醒
識得避鏡 想睇下佢咩樣都難
有幾張圖明明前面無野擋
都反射唔到條友

好撚恐怖

屌，嗰d係user upload嘅相嚟。
左上角咪條友username囉，右上咪檢舉囉，原因揀私隱，打返句話自己俾人影到。

btw，我喺附近揀其他地方試，咁啱係同一個user，睇嚟條友好鐘意影360相放google map

陰魂不散

仲唔比我搵到佢
仲對住塊鏡打j

google地圖真心好玩

我成日都足不出戶去旅行

我眼晴想旅行

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

ahhh~ 椰汁炸豬扒

洗唔洗咁大隻字 屌你

其實係其他人影完再send比google